如果政府暫緩 大家要用返和理非做主流抗爭形式

佢地好叻玩試水溫, 等到合適時機/事件淡化果時就會借機重啟
大家可以不散, 用和理非形式繼續抗爭, 但班勇派唔該收收先
唔好好似佔中後魚蛋單野咁, 用埋d奇怪理由突然組一班人走去衝
到時班支持者/泛民係無選擇情況下就只可以四散同割席
要買政府唔夠膽重啟, 敵不動我不動, 就可以繼續比到壓力佢地永遠唔好重啟議案

我認同

比人負評都繼續推

好認同

因為612嘅勇武都係好克制
頂多掟下野
全世界都覺得呢個未去到暴動嘅勇武，黑狗又開槍，全世界正常人都企示威者呢邊

佢暫緩左，但繼續勇武係市民大眾唔明白，亦都對義士有好大風險。大風險換黎嘅結果唔成正比，因為已經暫緩左，佢亦唔會因為你激烈示威有咩行動。

勇武抗爭應該留黎last moment用，阻佢開會通過先用。無事無幹都用，你開槍打到爆哂缸，市民唔會企示威者呢邊。

而家要做嘅係
1) 文宣: 繼續keep返個noise，俾佢知道仲有好多人要求完全撤回。要和理非百花齊放，定期示威，唱聖詩，長輩圖 etc...

2) 支援被捕人士: 示威，俾政府壓力，釋放被捕人士。幫手揾證據，諗方法幫佢脫罪。

3) 保障自己: 前線/後勤有支援義士嘅都要自保，唔好俾人周到。大家留得太多digital footprint。我諗政府一定做緊野，佢夠料出到法庭搜查令，連仔一定要提供資料出黎。好多義士出左發夢post，警狗check登記Email/IP 就會揾到大家。

而呢d post好易成為證據，發夢保障唔到你，我建議有出過post嘅，盡快叫連仔del post。手機/電腦有咩record要完全delete, 最好係format 佢，最穩陣賣埋部電話佢。詳情點做，大家再睇下其他post

認同，如味暫緩，再暴力就會反感

我唔會話勇武派令人反感 最少我個人唔會

但係黑警日益提升武力既情況下,
勇武派都需要
- 有裝
- 回體力
- 增加人數

稍作休息唔係壞事
勇武派唔係受薪日日操體力 唔似警犬受薪做暴徒
總無可能日日都衝
兄弟爬山 各自努力
天佑香港

推

傻啦，就係勇武佢先收皮